好簡單，聽日主角係cwb

信不信由你

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

有大商場同民居的確係安全啲

有補給、有商場、有險可守

唔知逗留SOGO個邊，要去就去希慎同時代廣場個邊

其實警察個思維係亂
1）佢地表面上唔想俾人往西行，其實響金鐘一帶做撚晒準備功夫，目的就係激將法想你地自己中伏，但佢太低估年輕人既智慧，愈唔俾行就愈要行？be water唔止係行動！仲有思維！
2）遊行路線太短，體力同情緒未消化就行完，佢就係預你想上腦向西行，我就唔係咁睇，相反，聽日好大機會就成條龍完全唔行，一但龍頭到終點，所有人原地企！堵塞直接開始！